腰平機有冇好介紹？

想平平哋買部嚟玩下

120/135都得

Mamiya 645? Cannon AE1?

Nikon F series?

貴有Hasselblad rolleiflex
平有mamiya rb67, bonica s2a等等

其實主要分slr 同tlr睇你想玩邊款

想玩slr

500cm

好貴呀

初步打算買Bronica s2a

Nikon F1 F2 拆頂嘻嘻

部機唔輕 要有心理準備

pentacon six tl, 有zeiss 鏡 . 3k 有找

主要想用嚟影下佢finder塊大玻璃
好少影菲林

買部lubitel算啦
有得影玻璃 又輕

想問索尼裸體龍友相專家
索尼有邊部菲林腰平相機？
介紹下睇下點唔變色

係咪喺eBay 買部for parts嘅好啲？
唔使2k 又影到玻璃

但係我又想玩下佢重shutter

佢玻璃好似唔係咁靚

yashica 124g

rb67

Broncos SQ-A

有冇邊部夠Rolleiflex 輕便？